如果聽日中銀真係爆鑊，銀行戶口reset變晒0...

星期一股市同之後樓市咪...

真 洗牌

本身得0.01

今個星期一街市就開

你估呢啲重要嘢唔會backup咩

一樣.... 開左戶口就無咩點用
可能聽日大洗牌 戶口有錢

你先得upgrade前唔會做backup
有事會regression唔到？？

星期二

要做個backup有幾難 樓主都on撚99

OS 唔同版本，recovery唔到唔出奇，有backup都冇無用

有時又 recovery一部份，一d又lost

都無用

講句愚人節快樂當無事

如果用返舊系統點睇?，雖然又要搞一大輪，投資者都失去信心啦，大拿拿一間香港銀行搞成咁，真係笑大人個口

係香港中銀走資個d大陸官ac一定變0

得

不過有d on9，而且一定會再試

其實有冇講點解無啦啦要搞咁大型嘅更新?

低能，禁大間銀行轉system, 實係一次過連硬件都換，即係就算fail左要fallback, 都係甩番走新system再打番起舊果套就ok

點備份 中銀會信你咩

你不如話每人多左廿萬

同政府報儲咗50萬落戶口

從而啟動金管局銀行儲款保障嘅程序

有事通常成套舊嘢原封不動駁返，當從來冇整過任何嘢

你試過整?

你真係唔識架喎

我真係未試過backup咁大型嘅system，我真係未試過

我就放長雙眼睇吓最後會變成點

差中銀2000蚊卡數
最好歸零

所有大型system upgrade 一定會有back up plan , 其中一個option 一定有用返舊system
但係，經驗話我知，如果只係少部份user 有影響，IT 一定會繼續做，理9 得班受影響既小眾
成個system 死就唔會
不過睇下幾多人投訴啦

Ff完 訓教 聽日返工

有back up 係Common sense

有幾大？？ 外國cisco clouding 大過呢個多多聲
你估佢地唔會upgrade, 人地咪又咁做
大把政府機構都好耐就有次大型upgrade
未見過大蛇屙尿？

成班友講到好似電話update咁

早D訓啦
雷曼爆煲都未洗牌
中銀爆煲就諗住洗牌 真係諗太多

更新放便人mon住你地姐

ff 太多

Ff太多

我反而想知點解今時今日嘅科技
更新個system 要關曬所有服務
香港it好落後

香港it一直無9用

又無配套

班友仔又日日9hea

其實係中銀話係更新姐
我覺得只係更新咁簡單就唔會咁大件事啦

過左point of no return開始寫新data仲點fallback.

中銀按揭市埸個度 、上千萬億計 、同你歸零？ FF 完放完假好返工

成班FF

呢個年代可以癱左個銀行sya 都cls
無得行ab 架咩

中銀戶口我有七位數

mr.robot情節

樓主又諗住乜乜爆煲洗牌

如果System上左第2日先炒大獲，就fallback唔到
因為涉及data migration ，除非佢有快捷方法係舊system度 replay返啲events

就算炒左都唔會話你知啦

一開始一定係兩邊system 同時write 啦

x2
咁大間銀行咁都出事就仆街啦
次次毒果日報煲親嘅都一定唔會發生
同兩燈一樣係燈神黎

幾時先用得返

轉system 一定會 parallel run嫁la,第一日出來做 ?

官方話今日晏晝3點後

唔好FF啦

窮狗真係特別多幻想

隻鑊又係it狗

係
而家要番去試system

均富卡

唔洗如果
已經用到

點解你咁肯定一定會有

【Now新聞台】中銀香港通宵提升電子及自助銀行服務系統，至今早九時多恢復。

$1.24

毒撚日日FF洗牌後自己會上位

中銀國有銀行
大大個支那棟係到Backup
你屋企屎坑爆佢都未爆

好似全線恢復咗？暫時咩事都冇？

用得番啦

樓主又話戶口變哂零 樓爆股爆上車有望既

下次再FF過啦

好返工喇柒頭

屈sir點睇連登仔話戶口變零全港資產洗牌 股市樓市因中銀爆而暴跌崩潰

井底蛙
全香港銀行你做過哂？

連登仔知唔知咩叫BCP

你咁既諗法同支爆一樣

我都等左支爆好耐

但結果？

咁既謠言都有人信
真係低智

FF唔緊要

FF一間發鈔銀行會因為更新系統而爆煲

真係笑左

多謝樓主提供笑話

樓豬以為人哋ot十三日白做架

你班以為銀行major release一定有parallel run一定有contingency嘅IT狗，係咪活喺完美世界？
咁你地SIT UAT咪無defect?

又會咁快恢復到
驚比人屌呀？

但係pass唔到，表面運作正常，入面就係咁彈error

好似得番幾十蚊

個種妙想天開真係唔係一般弱智仔可以FF到出來

平時返份12000工一定日日比人屌到上天花板

如果你知道我係邊個一定唔敢串我

樓豬可唔可以出黎講兩句 爆左未

若果順利嘅話遲啲匯X渣X都會轉埋㗎喎

邊個話

如果人人多左幾十萬點算

咁易變零咩

最主要係database, 其他行event driven 根本無state 係入面
做晒backup 加AB deployment ...
死極都無可能total loss....
最多起返時過唔到數或數目有錯

你估屋企部PC 換OS 咩...

銀行呢D system 仲有晒DR site...
就算地震我都寫包單唔會total loss

遲D你就知

it狗真係可憐又無假放

做得it狗預左架啦喎

食唔食腸仔蛋🤪？

上網 Check 咗個 Balance 無變到, 係咪即係已經正常喇?

我應該專登揀四月一愚人節更新完絕對有陰謀

得10$豪比狗啦

屌 整完咪恢復 早完又有得屌 遅完又屌

佢張野係寫到下午3點
唔係話預計
系統維護都唔會早左啦

其實中銀upgrade乜9要搞到咁大陣象